應承我應承大家

要齊上齊落

每次見到警察既無能 一個大話又一個大話

好好好心痛 今晚又好 日後又好點都要齊上齊落

光復香港

時代革命